【誤傳死訊】無綫斥傳聞沒根據 樂易玲︰聽說利孝和夫人在醫院

現年93歲的利孝和夫人晚上驚傳死訊，無綫企業傳訊部接受明報記者查詢時強調︰「完全沒有根據的傳聞。」陳志雲說他沒有聽到消息，無綫高層樂易玲就透露︰「聽說她在醫院。」

利孝和夫人女兒利蘊珍兩日前在Instagram分享家庭照，照片中的利孝和夫人化了妝、身穿粉色上衣，雖然看來有點瘦，但精神也不錯，更手執雞翼來吃，似乎吃得非常滋味﹗

（即時娛樂）

無得睇方小姐同利夫人一齊切蛋糕

係真嘅話今年真係死得人多

仲有肛書記 排住隊落去

有無人記得少爺占 Donald 扮過利孝和夫人？

我係利孝和 我係夫人

係咩節目？

森美移動
笑談廣東話

雞翼咁flag嘅食品都攞嚟食.....

燒雞翼~我鍾意食~~

你咪當我Lu Lu喎！

原來係森美

應該好多人以為利孝和夫人個名真係叫利孝和

好似叫陸雁群

亞視重新左wo